有冇人九月會去荷蘭exchange但仲未揾到housing?

好frustrating

邊間u?

Rotterdam既eur

唔係去exchange，都係未搵到屋

邊個城市？

同host university講 佢地會幫你搵

我去Delft，你問下學校可唔可以幫你搵，一係就上fb search “find room in xxx”

你去exchange 有好多學校會安排比你
甚至比dorm 你住
有啲會去埋機場接你機

正路交agency fee俾學校會放你入priority list
自己搵好難 因為多數租約都一年期(佢地要交人頭稅)